啱啱real time learning俾全班笑

話說頭先開cam上堂啦，我一個唔小心影到自己碌鳩，我即刻拎走個鏡頭都嚟唔切 啲同學見到就喺chatroom度打:嘩！好大抽嘢喎
連個prof 都打 Wow, that's huge

宜家佢地仲幫我改咗個花名叫大鳩Ching
我真係好唔開心
全能嘅連登仔可唔可以俾兩萬正皮我安慰我

尷尬囉

Wow, thats is cute

睇到that's huge已經係假

真㗎

連登真係個基佬論壇

真，成日阻住人討論

零分

真人真事

已射 thx

0/10

可唔可以睇下

NO

ching, 幽默感無得勉強

冇片 你話你碌嘢粗過核彈都冇人信

幫你推

Wow that’s yummy

Fake

多咗

又玩膠

jengi want to be your classmates

are you a girl?